車費又貴 搭車又耐

日日搭港鐵 好撚辛苦 又要迫車 車費又貴

有冇人身同感受

Ive仔

去外國你就知幾平

無巴士咩

我係

外國生活起碼冇咁大壓力

冇咁方便

外國渣車啦車程長但點都好過企係度迫地鐵

做乘客就話可以做其他野